有冇人覺得揸prius嗰啲手車都好激？

呢排成日見到啲揸prius嘅都揸到勁快 仲要玩埋推人

uber緊
隊埋去收錢睇下佢夠唔夠膽報狗

揸gs 包圍嗰啲prius真係好撚激

唔覺
屯公成日見渣得好慢

紙皮body kit +50匹

PS包圍勁啲

即係咩

點夠樓主呢架鬥呀

Paper

Skin

真係，又包圍又尾翼，狂推其他車，望住佢都唔知搞乜春 雖然唔認得係咪來來去去都係嗰幾架

真係好多都有尾翼

跑車嚟
平民918 Spyder

Toyota特登做到低風阻去慳油
自己加嘅尾翼多數都會加風阻

幾多匹, 咁惡

好型

好多都係個套包圍混能跑車咁渣

134hp combined

3代先有
4代得122

唔係掛

加對翼真係整柒晒架車個look

激條撚咩
咪又係垃圾車仔一架

?

唔係講笑 睇落幾有心機